
# Prueba tecnica vue.js

Maquetacion prueba en Vue.js, Tailwind CSS.



## Authors

- [@Jamel Pimienta]


## Running Tests

Para visualizar la pagina desde consola utilice el siguiente comando

```bash
  npm run dev
```

